對望論係真唔係呀

今日鼓起勇氣係event去識個女仔
點知得咗仲一齊食埋夜晚
餐飯入面大家係咁傾計
係咁對望，真係眼對眼嗰隻
仲要每次都維持5秒左右
究竟係咪真係有機㗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

慎入

好可愛

佢who fucking cares緊

熱門個post成千個正評你唔屌

用對眼性交

平時連望都沒比人望過

我之前試過兩次，一中一唔中

兩個食飯唔對望咁望咩

對方講野我一定直視佢對眼

我同條女一對到眼就feel到佢都鐘意我
一見鍾情又係咪真呀

如果係工作地方成日見到就會互相對望呢🤔係keep住到再望就成個頭要拎轉先望番前面咁，發生過幾次咁

利申唔識對方

D女成日望嚟望去真係好撚淫賤